假如有關冒警嘅騙案同各種罪案有上升趨勢

話說我諗緊一個故事，講緊喺火星嘅警察執行警權並不需要展示委任證。跟住有關冒警嘅騙案同各種罪案有上升趨勢，到時火星警察嘅一哥應該點樣解釋呢？個故事又可以點樣繼續寫落去呢?
不如大家一齊集思廣益一下

香港出現200萬名警察

其實都是都幾大鑊喎 如果有200萬名警察同時出現

push